呢個8k list得唔得

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999
1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530
2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$480
1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520
1 x Gigabyte GeForce RTX™ 3070 EAGLE 8GB GDDR6
價錢：$4,599
1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579
1 x SilverStone Precision Series PS15B PRO Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378
總計: $8,085

上一個post某巴打幫手執的, 冇問題就gogogo

巴打正職是咪做POPO比巴打出仇人list報仇

粒雞U 同雞板點推張3070 ？

軟件台？
Btw 呢粒U 呢塊板 呢隻SSD 竟然搭3070

正
伸手黨專用

咩事咁撚慘用一條8gb

部機咁既格局起碼32gb起跳

食少兩餐飯上3600啦